# guia3
El primer programa (ej01) debe ser compilado mediante la linea "g++ Programa.cpp Lista.cpp -o Programa -o Lista" y ejecutado mediante "./programa". Este permite ingresar todos los numeros deseados a una lista.
#
El segundo programa (ej02) debe ser compilado mediante la linea "g++ Programa.cpp Lista.cpp -o Programa -o Lista" y ejecutado mediante "./programa". Este permite ingresar dos listas que despues son juntadas en una tercera lista.
#
El tercer programa (ej03) debe ser compilado mediante la linea "g++ Programa.cpp Lista.cpp -o Programa -o Lista" y ejecutado mediante "./programa". Este permite ingresar una lista que posteriormente deberia ser completada si los numeros ingresados no son continuos entre si.
